當你經歷失敗嘅時候，你會同自己講咩？

呢排睇鬼滅之刃劇場版睇到好熱血同感動，
除左有主角光環外，仲有佢對理想嘅堅持。
唔知當大家都經歷唔如意嘅時候，會同自己講咩鼓勵自己？

果然當初唔早D自殺係個錯誤

嘿 算啦我咁靚仔

仲會失敗落去

申請安樂死

一生失敗都算係一種堅持

咁巴打都一定經歷大大小小不如意嘅事
相信你都好似你個名一樣，好似薛西佛斯堅持。
生命的溫柔源自於痛。

成世人流流長, 今次失敗好小事姐, 再黎過囉

咁巴打應該好快回復到 靚仔就係唔公平

失敗唔緊要 最緊要企番起身

然後再失敗多次

所以今次失敗都係小事既意思？

失敗得愈多 自己會愈強大

人生就係一直失敗至死嘅過程

香港未有喔 瑞士就有 不過去得瑞士不如就唔樂安樂死
行下仲好啦！

係呀 過左之後睇番 往往都唔明白自己咩原因要屈住屈住

社工又上黎穩case?

同瑞士方面聯絡過
要交好多文件
又要寫reason同life report
仲唔保證得

loop loop 下 就會起身得愈黎愈快 跌都冇咁痛

趁地林

放心啦 再差嘅仲喺後面等緊你

係 冇人嘅人生係一帆風順 享受每一個過程

傾下計嘛

巴打都真係有實行 係咩咁痛苦令你考慮安樂死

哎 屌你老母 邊到跌低邊到企返起身

失敗嘅過程都係過程 失敗嘅人生都係人生

對未來絕望
同埋好驚老咗越嚟越多病痛

問自己點解仲要勉強自己堅持落去

都失敗咗咁多次
再失敗又如何？
只要唔一蹶不振
總有翻身機會
Move on

點解唔早啲死

Agger

打j 打j 打j

本來無一物

同感

咩係life report

好似自傳咁

直接放棄

有氣勢既說話都好重要 有啲時候抒發個一下嘅失落
其實都冇想象咁難

真 好似啲漫畫咁 愈後愈難打
但捱捱下就過到 老套講句 關關難過關關過

失敗只係一個角度 失敗同成功中間都有好多野
如果只有 黑同白 咁就睇少左好多野了

Life is tough, but so are you.

對自己定係社會呀
所以宜家身體還算健康嗎？

1.Both
2.有精神病

自己做得唔夠好
返屋企打個J再檢討

失敗同成功中間有啲咩？你老細見你做唔到單job會唔會appreciate你有做過啲咩process而唔屌你？

呢個世界你可以安慰自己所有嘢都唔係簡單二分 但係二分法係人類最方便最簡單去value你嘅方法

成功失敗 聰明愚笨 貧窮富貴 高矮肥瘦 是非對錯 空洞嘅說教對殘酷嘅現實係冇批判性嘅存在

人生冇希望
人生冇意義了

人根本不應該出生

有聲 好鼓勵到

搵番初心是重要 好多時候麻木左就搵唔番 點解要堅持

咩都冇嘅人 最唔怕輸

點解冇勇氣自殺